2019 Summer Internship / Placement (36)

Post 35:
繼續

用你嗰個以為你冇時間開

okok暫時都好得閒

但點解唔走得

收到個intern offer
一日得$100 allowance 返十半放七
係咪好蝕
但想喺開sem前返多份intern 叫做唔好嘥咗啲時間

收到Pwc return既巴絲多數係做過咩team??

唔好折磨自己

$100夠食飯都唔夠搭車

仲要過海返工 真係倒蝕俾佢
但我只係apply咗兩份 另一份未有call

$100 lunch + 車錢 = 打個和

大公司？

諗下自己係咪要做壞市
係咪咁唔值錢

唔係
乞食科相關ngo
因為同行冇乜選擇 自己又想儲少少ngo經驗

收工

起身

番番下已經過左大半就黎又要番學

無野做 唔等錢洗咪翻
雖然一百蚊真係好低

new po lm

各位巴打我有個問題想問
問公司叫我apply in word format, 係咪姐係我份resume 要轉做word format
個問題好似好白痴但想confirm 下
岩岩exchange完翻黎好想要offer

Anyone applied for Citi’s career fair on 1 Aug?

其實用咩標準去睇係咪大公司？

早晨

想問+1

同問
不過我見上年做過FS某job既intern全部都有return offer

Anyone applied to baml summer intern info session?

佢地intern period係幾多個月？ 同埋return係咪都係返番FS?

1-2個月 係

Mid August / late August

係
但係聽講水記唔係全部都有return

Big4 winter intern 如果availability得一個月會唔會請？

冇錯 word.docx

各位巴打有咩意見呀

Duty同實際可以好大出入

一係唔好寫7月嗰份，唔係實有壞印象

咁我都係“多一事不如少一事“hea 到8月尾算

啊啊啊啊啊啊聽日返工啦 好撚不安啊啊啊啊啊

聽日仲要同大老細食飯

好過冇得返工

又要瞓覺聽日返工了

搵唔到嘢做咩

完咗而家喺屋企hea

得返一個月仲有咩工好返
sales嗰啲乜柒都做了。。。都搵唔到

咁開心我應該做到九月

成一個幾星期冇翻過工 會唔會聽日翻到去俾人炒
原因:summer sem考試攞咗成個星期假

終於有工返

想返工唔想喺屋企hea

tg

我哋啲intern都請一星期去旅行

Send咗20份cv
因為啱啱讀完ugc等postgraduate開學無野做
但一份都無回音

早晨
又要返工 好撚眼瞓啊

我個到都係

有冇人apply咗2020 JP Morgan internship

問吓only

養唔養狗？

收到

工*

可唔可以識巴打
巴打有RP可唔可以益埋我

我都話我問下唔使崇拜我

同問

召喚瑟葉巴打

玩咗pymetrics？

有冇Ching 禮拜四都去Citi嘅event?

Hi Ching

Ching 知唔知需要準備啲咩？

應該冇掛

我諗應該似其他公司嘅insight program差唔多

細佬第一次去好緊張

Year幾？

升year3

三大bba?

UK uni Econ撚，you?

UK某uni STEM撚

到時相認

有冇人可以教我9月個d part time intern係點搵架

放工

師兄返咩啊

Rubbish bank intern

你就好啦好羨慕, year 3？

9月升year 3

Ching 呢排返緊咩工？

Ching do I need to print copies of my CV for this event?

有無巴絲打相認下

有冇人知Big4邊間有Placement

想知點apply placement or 邊間firm有placement

1年定半年

半年/ winter?

其實上網seach就有 好多大firm有

大家去完覺得點

有無做緊summer intern嘅巴絲響應8.5罷工？

有啲manager級都會

好多擦鞋仔

利申：唔識擦鞋

點刷鞋

係星加坡有咩做架

So many fake laughs and fake praises

Mainly from mainlander

請假罷係咪冇意義 我個情況係冇事假quota 但唔請就咁罷又好似冇責任心咁

我都想問可以點做 之前已經請過事假